徵收iPhone 12 pro 256G 石墨黑色 1 部

全新 有單 未開封

巴打請出價

自用？一齊去拎 要開包有無性趣